- Реализовать простой `интерфейс по поиску изображений`.
- Для поиска изображений использовать `Unsplash Image API`.
- Для разработки использовать `VueJS`.

`Структура приложения:`

## 1. Главная страница. Показать 8 рандомных изображений

## 2. Поиск. Текстовое поле для ввода ключевого сообщения для поиска. Снизу показываем выдачу фотографий

## 3. Просмотр фотографии. Показываем доступную информацию про фотографию

## 4. Избранное. Каждое фото можно добавить в избранное

`Результат`

## 1 Отправить работающую ссылку на ваш проект. Можно использовать любой бесплатный хостинг

## 2 Залить исходники на GitHub и отправить ссылку на репозиторий

Ссылка на интерфейс:
`https://www.figma.com/file/kQrW4MbsrkbRGYrpNnndSB/The-Factory.-Frontend-task?node-i
d=0%3A1`
